各位和理非可唔可以幫個忙

可唔可以讓條路比我地前線走佬

之前各區開花同黎明行動，現場的確有好多人，好多都係和理非同哨兵
有次我地set完rb，即刻有綠狗落地，我地即刻跑走，但有好多人塞住，唔識讓條路比我地跑，個個企定定係到望，然後搞到我差啲比狗咬

明白各位想掩護我地，但麻煩各位可唔可以有少少危機意識
大家可唔可以幫手推，手足係一個都不能少呀

最後，128維園見，多你一個其實好多

以上內容純粹係喺夢境入面發生

Ok, 128 見

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？